11.2 集會帶自己想去移民國家嘅國旗點睇

如果多人響應，應該會有唔少日本、台灣、澳洲同加拿大國旗，肯定好壯觀

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕